點解得80萬？因為有大量勇武係18區standby

200萬-80萬